香港有工會既時候 除左搞罷工 第一時間搞最高工時

我屌你老母 堂堂國際城市 連最高工時都未立法
人地已經講緊4天工作
香港連個頂都未封

蝗國得70年 都有最高工時
香港150年 唔洗返6日已經要謝主隆恩

2020 開始
唔再做港豬

推

40小時

唔知醫護有冇呢支歌仔唱

立左法 一定有
最多開支大幾倍 請多d人

最起碼封左個頂先

依家頂都未封

希望啦
一星期返六日真係好難捱
雖然只係實習緊

做houseman一星期返成差唔多100個鐘 cls

讀緊nursing
呢排實習
一星期返六日好想死
日日返去都好絕望

返6日 都要返16個鐘wo

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

標準工時/最高工時講到最尾，係班仆街商家想用盡班員工，唔洗俾OT,唔洗請多啲人黎分擔工作，等大家做奴隸。同埋亦都要好多謝政府唔支持標準工時

最高工時反而會害咗唔夠爭嘅工人，因為佢哋冇得用勤力彌補低效率。而最低工資又令到佢哋冇得用低人工爭返個職位。我預計失業率因此會上升。

唔夠爭個班去搵政府養啦屌
我地養埋做乜鳩 有親呀

做IT 可唔可以有最高工時, D project 成日趕deadline

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

劃一17日年假講咗幾年垃圾工聯會做過乜

早幾年唔過最高工時個下已經痴撚線
落後人地幾十年 有機會起步
都唔起步 身邊既香港重覺得冇野